---
title: 'Jornada 12: Globertorpes vs Ghost Bills'
date: '2024-02-26'
draft: false
summary: 'Crònica Ghost Bills'
---

## Crònica Ghost Bill's, victòria 38-35 "Do the fucking rules"

39min perdent contínuament, arribant a un -12, per girar el marcador a l'últim minut i acabar guanyant el partit. Els jugadors de Ghost Bills no s'ho creien, nosaltres menys. 

Si Bill aixequés el cap pensaria un "que cullons fa aquest equip jugant així a la meva lliga" (Bill va ser el pare de la City League, la lliga AYR és l'herència). Som l'únic equip que pot córrer els 40min de partit, i cap equip pot aguantar aquest ritme.

Els triples no ens van acompanyar (0 de... 7? 8?), vam permetre rebots ofensius, tirs de mitja distància i un parell d'ells van enxufar molt.

"Do the fucking rules" mítica frase de l'ACB... No inventem històries i juguem al que sabem jugar.

Defensa a tope per robar, no donar opció al rebot ofensiu per així córrer i fer canastes de contraatac. És així com vam jugar l'últim minut, i per això vam guanyar.

1, 2, 3 TORPEEES